無聊一問，大家冬天點柯屎？

因為廁所板太凍，我多數痞喺廁所板上柯，避免booty同廁所板有直接接觸

裝日本果啲暖板廁所

太凍我會鋪廁紙

不嬲赤裸痾

唔理幾凍都好

絲

沖住花灑，直接痾係地，之後再執

懦夫，連屙屎也害怕，碰到廁板也會受傷

等夏天先

搬暖爐去廁所屙

真男人屙屎會驚凍？！？

瀨係張床度，叫老母執

利申：飲緊奶

叫條女幫我坐暖佢先痾

睇嚟大家喺屋企真係好悶

靚仔唔柯屎

屙屎失格

好 dirty 真心

屙喺褲度 然後去沖涼

曬住太陽屙

屙落貓砂度

懦夫先用

屙落男朋友個口入面